集思，家中有人食煙

家中有人食煙，以前要返工冇咁覺，最近失業，間屋越來越臭。雖然佢已在廁所食，但都冇法子，d煙會出晒來。
可以點？

利申：間屋係佢買，我係仔，暫時冇能力冇得搬出去。sad

想知你屙屎嗰陣時候點算

可唔可以買個filter? 對住抽氣扇都唔好，搞鳩鄰居

唔同你老豆講
問連登仔

打間窗，屋企大門，開風扇，開空氣清新機

長期屈喺廁所，等佢無得食

已做 但老煙槍 勁臭
我開三個香薰先頂到

佢話改唔到

之後如果疫情完咗 我出多D街可能好D